
# Parcela

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**numeroParcela** | **Integer** | Número da Parcela |  [optional]
**dataVencimento** | **String** | Data de Vencimento |  [optional]
**dataPagamento** | **String** | Data de Pagamento |  [optional]
**valor** | **Double** | Valor do Pagamento |  [optional]
**status** | **String** | Status da Parcela |  [optional]
**tipoPagamento** | **String** | Tipo de Pagamento |  [optional]
**codigoLancamentoFinanceiro** | **String** | Código do Lançamento Financeiro |  [optional]
**tipoTransacao** | **String** | Tipo de Transação |  [optional]



